差4張7-11印花

好唔開心

我有

我冇

寄比你

比你

唔夠印花都開Po

期期都唔同

我差一張

唔開心

畀你咪有

好呀

留tg？聽日畀你 岩岩好有4個

Tg?